點先做到舞台劇演員？

依家讀緊u,就黎升year3, 最近發生左d事，令我明白到人生無常，我唔應該浪費時間係興趣不大嘅野到，我有諗住考演藝，不過我知道競爭好大，所以想問下除左讀drama之外，仲有冇機會做舞台劇演員......又或者大家有冇其他course介紹

如果你想學想做，就去考apa啦
唔係話其他方法唔得，不過apa的而且確係一個四年制嘅課程，當每一個禮拜都有機會可以練習嘅時候，點都好過出面坊間嘅課程

如果真係afford唔到讀四年嘅fulltime，或者可以試下榞劇場